覺得香港人信司法制度已經去到迷信既地步

唔知係咪香港好多人都無特別濃厚既信仰(宗教/政治)，果種靠依就轉移左落香港司法制度到。

邊啲撚樣再打啲多口女人唔該咪撚再出黎行.
屌你老尾洗唔撚洗呀,女人多口打到咁撚金. 唔該嗰啲扮抗爭咪撚再出黎行,影撚衰哂啲真勇武.
屌你老尾冇撚用, 見黑警就流哂尿.

中國人迷中華民族
香港人迷司法制度

次次d法官寫一堆判過，班人就會甘之如飴慢慢細味嘴嚼信奉d判詞為世事萬物嘅準則，慢慢研究法官講野有咩玄機

唔洗講咁遠，大把藍絲港豬到今時今日都重相信政府，警狗同TVB唔會講大話，盲目相信所謂“權威“啲奴性強到